［Madam之亂］Madam單野話俾全部香港人知...

香港人只需要大波長腿白滑靚女

屌你地老母，一個madam分化哂所有人

去正題呀各位

都已經無人講啦 咪撚再提佢

點解你仲要出post題？

好明顯已經冇人理啦

洗唔洗又開post?
出面而家全部講緊將軍澳 & 黑警啦

錯啦
俾吸引既都係藍屍

老閪都唔割

琴日輕鬆一日 今日唔會再講madam 由呢個post沉thanks

仲有post係熱門

夠喇唔好再開post講隻軍妓
不推文回覆

所以中共只要每日150個大波妹同埋挀錢，成個反送中抗爭即時收皮